想要包泰式辣醬都咁難

最近次次食脆弱雞翼 都要問先有醬
個d嬸嬸仲睥睥貢嫌我煩咁
有得揀真係唔食麥當勞

李錦記嗰隻味嚟

理得佢 冇理由自己隨身帶去m記